如果香港拍一部岩你睇嘅大堆頭喜劇電影，你想有咩人？

Out:
王祖藍
Bob
撐警輝

In：
遊學修
程仁富
童童
廖子妤
顏卓玲

Brian Cha 客串叫人唔鍾意咪撚睇

冇燒山？

燒山屌柒新一代喎

仲要有error 同mirror

佢d編本好笑喎

唐伯虎 蘇乞兒

佢講到咁到唔會支持同參與啦
搞時政節目好過

蕭生有參與既話

上唔上到影都成問題 咁黃

三上悠亞
波多野結衣
吉澤明步

客串下就得

得嘅
笑片都唔撚得咩